其實講真，要係時候諗個連登以外既方法聯絡

係人都睇到，和理非行動就話得姐
你要再進一步行動時，黑警收風話咁易啦